【提議】八大連同不同界別人士反邀約林鄭

拋番個波比條柒婆
標題變番「林鄭拒絕約見....」

又啱喎
法律界都可以再約

推

G持

要聆聽要傾就要包括全香港人
收收埋埋閉門會議點知又出咩蠱惑

直頭去「迎賓館」等佢

推
攞番主動權